[DCEU] Truth, Justice and the American Way

DCEU拍左三次Clark Kent/Kal El，今次終於似返Superman

post 3?
太多post

好彩WW 到第2次都叫到位